究竟男人係咪一世都忘記唔到錯過咗嘅女人

曾經有個女人好了解我 佢對我有恩 係我最低潮嘅日子扶番起我 為我做咗好多野 但最後因為已經踩過界 所以無疾而終 到離開前一刻都對我好好
究竟係咪一世都會係一個遺憾 就算我將來有另一半都忘記唔到佢？

係

唔明 姐係佢死左定係唔在同你係一齊